［突法］警方正式通緝羅冠聰陳家駒等6人 涉嫌違反國安法！！

港區國安法實施1個月，消息指，警方正式通緝6名流亡海外的港人，包括羅冠聰、陳家駒、劉康、鄭文傑、朱牧民及黃台仰。6人分別涉嫌煽動分裂國家、勾結外國或境外勢力危害國安

海外執法？

最危害我地中國國家安全果個特朗普幾時通緝

雖遠必豬 得罪東方實捉到你

"追逆力"?
班狗又當法律死，今次到國安法

做咩唔出國執法

得把死人口 出國捉人呀

危你老母賤種狗

加速 制裁30000萬 真係陰功
陶生果光明頂一年薪金 就快要磅水啦

30000警

持續性犯罪

黃台仰唔係香港人喎

拉到人返嚟先算啦，跌落地嗱渣沙

人都走撚左你咪慢慢緝撚飽佢

其實鄭文傑做左D乜 ON撚9

國際刑警

港共呢個星期不停用惡法去轉移市民因港共亂開關引致疫情嚴重視線

真正呼吸就犯法

三萬黑警條撚準備
全世畀拉人

李桂華大導執領既國安處你都質疑？

思想罪

係香港個班就唔敢通輯係海外個班就話要拉
大佬係人都知你pussy啦
亂港四人幫講撚左10無啦 拉未？

持續 // 性犯罪
持續性 // 犯罪

練好D中文先啦個"性"字係無需要架

衰叫雞唔認

on撚9

入到境當你贏

話之你火星人

屌呀

我都想知
係咪因為成立左個英國港人乜乜會同埋propose要成立流亡議會

佢地千祈咪撚去支那啲友邦呀

其實係以防呢一年月袋10皮嘅黑狗走資
依加咁玩只怕係大條道理禁止海外執行職務嘅黑狗入境

想問 香港警察係唔係要去外國拉人啦

國際線有任 請每日推Post

識玩嘅去美國支那大使館隔離行街同時報定警，睇佢敢唔敢境外執法，加速

英國港僑協會：

去到外國境先算啦

老實我依家勁擔心好快向Gphone, 周庭, 張崑陽出手...

班死傻仔出到外國淨係識er er er this this this
讀毅進唔好學人出國 盞羞家啊警甴

認真問，如果佢地去到一個同香港（或支那）有引渡協議既國家，法律上係咪可以被拉？

推香港警察用國安法通緝美國人 - 分享自 LIHKG 討論區

班popo當自己宇宙刑警

廢物黑警唔敢通輯袁爸

求pin或者推上去

Twitter